做保安都做唔掂 人生已完

看更就看更啦

做保安局

做邊範保安先？

居屋屋苑

點做唔掂？

1.唔認得居民
2.巡邏「打鐘」前又唔記得「起鐘」
3.守公園時俾班細路追住黎打

第三點忍唔住笑

幻想到樓豬比d 死肥仔踢欏柚

唔好意思，請問樓主，你喺咪智障人士？

你做咗幾耐呀？

唔係

幾日

幾日未認得晒都好正常姐
加油

關咩事，有啲盤係惡做

比細路恰

一切都是因果報應